超重要，唔可以畀人渣咪領導

有咪就有大台
搞左兩個月都無人領導
無啦啦出現班人渣咪
屌你老味啦

要講野就大聲嗌
一人有 一把聲 最公平
拎咪唔公平
有咪仲可以長篇大論咁逼人聽佢講道理
痴撚線

有野講用telegram 講
大眾自己做決定

近排開始好多人渣咪領導
你要發言 唔該自己入不反對通知書做搞手
大聲公 根本無認受性

有point

你有point自然有人跟你一齊叫
唔駛用咪既

用咪既，都係想用自己果套鼓動民眾

叫佢借支咪比你講兩句
渣咪班人一定唔會咁借

呢場運動，最大既特點/優勢，
就係無大台

大家都係獨立既香港人
大家都靠自己既獨立思考去行動

推
一開始已經講好我地唔要大台

揸≠渣